痴線咖咩！明明見工果日講話返7點無啦啦係我返工前講話返6點！

真係得哂，我重要記錄埋我本記事簿到，仲要好似屈鳩人唔撚記得野，好撚野！

走咯

走

係我就唔忍啦，即走

合約寫幾點咪幾點

屌柒佢

走囉 咁都返正on9